[突發] 出速龍喇，be water，今日都無可能復飛到，目的已達成

走呀吊你老母
聽日再玩過

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦